BNO 撚入黎講一講點解你要拎LOTR 入英國

因為黑警拉人果啲唔好留言，勿自爆

因為政府無補就業公司cut cost賠錢裁人走
索性拎舊錢去英國好過

失業唔俾拎MPF救急 直接拎哂去生活

點解唔去英國
食物安全 又可以考慮結婚生仔

係香港50k都唔知搵黎做咩 不如去英國放鬆享受人生

真，反正過到去都係失業，起碼自由啲

真

我估樓主意思係點解唔等1月31喺香港申請再過去
要而家即走

留係香港唔係一個option.

屌，好後悔無拎mpf

輕鬆傾下計，你get 到咩意思就講下

唔係考試，離題唔扣分

不過就算出咗BNO visa都唔知可唔可以拎MPF走

Student visa 好貴

你預唔得，有名你叫：強姦金，特衰政府，共產黨